認真，娛樂台究竟有幾多「低級紅，黑級黑」??

唔係得啲低質打手
就得啲高級haters，係到扮fans引戰

all

你咪低級紅

我冇吹奏

又扮blink

噏乜鳩啊你

我娛樂台最強wendy打手

我係國際認證blink

朕認證你係真blink
得到朕既認證先係真blink

高級黑

原來有個MOMOLAND高級黑不過佢係月頭笠左水

學友肯定係娜璉嘅高級黑

非

乜咁多人笠水嘅咩？我以為得邊狗同埋勝利(已笠水)

你地成日低級紅嗰隻多腎，真係好好笑

做咩唔入我個post? 驚牙?

有牙齒印?

我同迷璉狗勢不兩立

我得罪你?

九成係打手，以我所知，泡菜，tvb，英皇，蕭老千父子，丹麥浚龍，同埋某幾個二世祖d狗，全部都有打手係高登同連登既娛樂台扮fans同扮hater抄花生，配合記者假造新聞
而時事台打手，九成係大陸土共，泛民左膠，建制藍絲，社記人力狗，本民青同埋碌撚廢老既多